{"questions":{"singleplayer":[[{"question":"Loài côn trùng nào đã xuất hiện trong bài thơ \"Thu ẩm\" của Nguyễn Khuyến? ","answer":"Đom đóm","type":"N"},{"question":"Sự ra đời của tổ chức Hiệp ước Warszawa và tổ chức nào đã đánh dấu sự xác lập của cục diện hai cực, dẫn đến chiến tranh lạnh trên toàn thế giới?","answer":"NATO","type":"N"},{"question":"What part of a chicken is commonly called the “drumstick”? ","answer":"Leg","type":"N"},{"question":"Deng Liren hiện đang là tuyển thủ số một thế giới ở bộ môn thể thao nào?","answer":"Cờ vua","type":"N"},{"question":"Biểu hiện \"chân nam đá chân chiêu\" ở người say rượu là do rượu đã gây ảnh hưởng đến hoạt động của bộ phận nào trong não?","answer":"Tiểu não","type":"N"},{"question":"Tổ Tử, Ái Mỹ là các bút danh khác của danh họa nào? ","answer":"Tô Ngọc Vân","type":"N"}],[{"question":"Tại thời điểm chính thức đổi tên thành “Liên minh châu Âu”, tổ chức liên chính phủ các nước Châu Âu có bao nhiêu nước thành viên? ","answer":"15","type":"N"},{"question":"Hai bất đẳng thức được gọi là tương đương nhau khi bất đẳng thức này là [...] của bất đẳng kia và ngược lại. ","answer":"hệ quả","type":"N"},{"question":"Hai chị em nhà Williams là các nữ vận động viên tiêu biểu ở bộ môn thể thao nào?","answer":"Quần vợt (Tennis)","type":"N"},{"question":"Vị vua thời nhà Nguyễn nào đã cho soạn bộ sử lớn Khâm Định Việt Sử Thông Giám Cương Mục?","answer":"Vua Tự Đức","type":"N"},{"question":"Theo Arrhenius, \"[...] là chất khi tan trong nước phân li ra cation H+\" .","answer":"Axit","type":"N"},{"question":"Mặt trận Dân tộc Giải phóng miền Nam Việt Nam được thành lập ở tỉnh/thành nào?","answer":"Tây Ninh","type":"N"}],[{"question":"Việc xác định nhóm Rh của một người được quy ước phụ thuộc vào việc bề mặt hồng cầu người đó có mặt kháng nguyên nào?","answer":"D","type":"N"},{"question":"\"Chung một dòng sông\" là bộ phim truyện đầu tiên của đầu tiên của Việt Nam ở thể loại phim nào?","answer":"Cách mạng","type":"N"},{"question":"Lò phản ứng hạt nhân duy nhất của Việt Nam nằm ở thành phố nào?","answer":"Đà Lạt ","type":"N"},{"question":"Trong một số điều kiện nhất định, hiện tượng nước nóng đóng băng nhanh hơn nước lạnh còn được gọi là hiệu ứng gì?","answer":"Hiệu ứng Mpemba","type":"N"},{"question":"Người ta sử dụng danh hiệu nào để đánh giá các cơ sở kinh doanh trong lĩnh vực ẩm thực?","answer":"Sao Michelin ","type":"N"},{"question":"Các loại protein được sử dụng nhằm đẩy nhanh tốc độ các phản ứng hóa sinh trong cơ thể sinh vật được gọi là gì?","answer":"Enzym","type":"N"}],[{"question":"Sự vận động làm cho các lục địa nâng lên hay hạ xuống, các lớp đất đá bị uốn nếp hay đứt gãy gọi chung là gì?","answer":"Vận động kiến tạo","type":"N"},{"question":"Tính đến hiện tại, vận động viên Việt Nam sở hữu nhiều huy chương vàng nhất của làng điền kinh SEA Games là ai?","answer":"Nguyễn Thị Huyền","type":"N"},{"question":"Nếu lực ép giữa 2 mặt tiếp xúc tăng thì hệ số ma sát giữa 2 mặt đó thay đổi như nào?","answer":"Không đổi","type":"N"},{"question":"Nhà hát lớn Duyệt Thị Đường được xây dựng dưới thời vị vua nào ở nươc ta?","answer":"Vua Minh Mạng","type":"N"},{"question":"Sứ mệnh nào đã đánh dấu Ấn Độ là quốc gia đầu tiên trên thế giới có phương tiện hạ cánh xuống vùng cực nam của Mặt Trăng?","answer":"Sứ mệnh Chandrayaan-3","type":"N"},{"question":"Trong hóa học, khi phản ứng thuận nghịch đạt đến trạng thái cân bằng thì dừng lại, đúng hay sai?","answer":"Sai","type":"N"}]],"multiplayer":[{"question":"Tác dụng chủ yếu của tia hông ngoại là gì?","answer":"Tác dụng nhiệt","type":"N"},{"question":"Đội tuyển bóng đá nào đã vô địch Giải Bóng đá nữ Vô địch Thế giới 2023?","answer":"Tây Ban Nha","type":"N"},{"question":"Tác phẩm \"Sống như anh\" viết về người anh hùng nào?","answer":"Nguyễn Văn Trỗi","type":"N"},{"question":"Hiệu ứng phơn xảy ra rõ rệt nhất ở khu vực của dãy núi nào ở Việt Nam?","answer":"Trường Sơn","type":"N"},{"question":"Loài cá nào sau đây không sống ở môi trường nước ngọt: Cá Basa, cá Trắm, cá Lăng, cá Nục","answer":"Cá Nục","type":"N"},{"question":"Theo thần thoại Hy Lạp, ai là người đã đánh cắp ngọn lửa từ thần Zeus để mang đến cho loài người?","answer":"Prometheus","type":"N"},{"question":"Bề mặt chất lỏng tiếp xúc với không khí được gọi là gì?","answer":"Mặt thoáng","type":"N"},{"question":"Khi xét một lũy thừa với số mũ không nguyên thì cơ số phải thỏa mãn điều kiện gì?","answer":"Dương","type":"N"},{"question":"Nước nào có nhiều tín đồ Hồi Giáo sinh sống nhất trên thế giới?","answer":"Indonesia","type":"N"},{"question":"Cơ quan Tình báo Trung ương Hoa Kỳ có tên tiếng Anh viết tắt là gì?","answer":"CIA","type":"N"},{"question":"Gấu Misha được coi như là một biểu tượng của quốc gia nào? ","answer":"Nga","type":"N"},{"question":"Hành tinh duy nhất nào nằm trong hệ Mặt Trời không được đặt tên theo tên của các vị thần Hy Lạp - La Mã? ","answer":"Trái Đất","type":"N"}]},"gamemode":"M","currentSingleplayerPlayer":0}